Opracuj aplikacje mobilną pozwalająca na rejestrowanie treningów indoor - aplikacja powinna umożliwiać zarejestrowanie treningu i ewidencje (z katalogu) ćwiczeń wykonywanych na siłowni lub na sali. Ćwiczenia powinny być
pobierane z katalogu na serwerze. Aplikacja powinna wizualizować poprawne wykonane ćwiczenie i powinna mieć interfejs graficzny dostosowany do szybkiego i ergonomicznego wprowadzenia liczby powtórzeń (czasu ćwiczenia). Portal
śluzy do przeglądu ćwiczeń użytkownika i edycji słownika ćwiczeń.